何君堯生仔有冇屎忽？

佢良心過得去？
佢既小朋友係香港有面見朋友？

佢自己個腦都生咗係屎忽個度

不如問個仔係咪佢親生

你問個太監有冇仔生？